應唔應該保留個私人號碼唔比同事知?

是咁的, 小弟一向有2部電話
平時一部主機 for 日常私人&公司同事溝通
另一部工作機 for 同客聯絡, 裝埋D中國APP e.g. we7 同客溝通
因為工作機係返左工之後先有, 所以公司人有哂我私人機電話。
而家準備返新工, 應唔應該保留個私人號碼唔比新公司同事知?
同事會睇到我用2部機, 但我只比一個號碼佢地會否太串

正評=比哂2個號碼
負評=唔比私人號碼

冇人想知你私人號碼呀唔好FF太多啦

你都ON99
無人想要你電話呀

總之有事搵到你
話撚知你有十幾個電話號碼

有事搵到你就得

題外話
巴打備用機係邊部
諗緊都想出部公事用機

你去做嘢，唔係去識朋友

私人機就iPhone 12 pro max
公事機就iPhone 11 pro max

朋友咪比私人號碼囉
咁簡單都要問
定係樓主無朋友？

好麻煩

其實你唔想理人人地都唔想理你

真係會主動搵同加你私人社交帳號既，我經驗係最後都做到朋友，離左職都有計傾，同會去對方屋企玩